［求推介]請問新加坡馬來西亞有咩景點好去？

攞晒假買晒機票，先發覺新加坡好似冇乜野好行

有咩景點值得行，邊度多正叻沙食

利申：暫時只定去聖淘沙，環球影城唔會去

Garden by the bay

Newtown 熟食中心

嘅冷

Ang Mo Kio Bishan Park

zouk